[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

連登冇人識填詞？

都唔岩意思,又唔岩音

想問唔岩音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

生魚同魚生應該係兩回事吧...

其實啱音

推到挽歌 唱為止

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

係...

個樓主 唔能肯接受批評個堆黎

覺得自己係新世界既神 自己一定岩咁能樣

只係以事論事~
第一我唔明唔岩音嚮邊~如果你搵到請指出
第二批評絕對接受~但好似你咁想無事生非搞罵戰就請早抖

陳年舊野都咁多真心

上面
恥笑開始

真心

都唔知邊撚個真心

又loop

乜鳩

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留明等睇小學雞唔明，見一個扑一個

有冇高質少少既辯論？

我仲記得當年高登開post個巴打叫老皮
而我就係喺嗰邊幫佢拗生魚即魚生嗰個巴打
貼哂圖搵成source 幫佢死雞撐飯蓋

條友好似仲係高登